美國國務卿：美國應跟隨英國步伐，收容香港人

美國國務卿Antony J. Blinken ：
-美國應跟隨英國步伐，收容香港人。

QUESTION: Should the U.S. join Britain in opening its doors to refugees fleeing the political repression in Hong Kong?

SECRETARY BLINKEN: I believe we should. We’ve seen China act egregiously to undermine the very commitments it made during the handover of Hong Kong to – from Britain. And we see people who are, again, in Hong Kong standing up for their own rights, the rights that they felt were guaranteed to them. And if they are being – if they’re the victims of repression from Chinese authorities, we should do something to give them haven.

如果美國收容綠卡過期人士，又有一堆人走到。（身邊唔少朋友有過期綠卡。）

唔反登了

要全家一齊批先有用

最重要嚴查間諜/五毛/藍絲

希望唔好

我諗好難

依家係好多黃絲話香港係COMFORT ZONE, 外國唔知有乜工做, 要照顧父母, 留低唔走

而藍絲就覺得係千載難逢機會, 雞咁腳去搞移民

我估計, 未來係外國, 都會係藍絲多

堂堂國務卿都只係講埋 I believe we should E D咁虛既野
我諗你都係唔好太大希望

相反睇下加拿大

我相信E D先係真心做緊野

淨係收容冇用
問題依然係存在

其實佢公開51區機械人,外星人,ufo吧

如果冇方法有效審查 寧願美國咪搞

如果無人主動去篤灰

鬼佬公務員都係公務員, 當然係多一事不如少一事, 早早搞掂收工算

老實講, 而家仲有唔少(未被拘捕的)前線手足走唔到

-如果俾人拘捕, 有條(政治)罪, 全世界好多國家都會收容
-但另一方面, 而家如果俾人拘捕 , 一定俾港共沒收旅行證件, 又係走唔到.

反對
有案既手足
一係坐緊監/還押中/扣留護照排期上法庭
佢地先係最有需要走既人

大量收留香港人
只會益左有護照在手既藍屍

所以先要收容香港人，收咗先，再審查，救人緊要d

希望好似BNO咁做審查

加拿大

繼續岀口術

唔好只係岀口術

未被拘捕既咪走囉

咁有d手足冇案在身，但俾狗跟蹤過/監視過個d唔使走？
我就支持收咗先，救得一個得一個，然後再用審查制度踢走藍屍

推

要外國肯收容先得.

希望有機制收容冇案在身既手足.

救得一個得一個, 幫得一個就幫一個

去左外國再審查, 其實都係一個方法.

英國直頭履行承諾，做實事，準時更新政策

拜登黃定藍

個國務卿好撚硬
希望唔係得個UP字

飛到外國入境後, 申請政治庇護

咪係機制囉

社運期間被捕咪得
做乜要益咗啲唔付出等攞著數嘅人

亞美利堅省免費都唔去

仲有唔少前線手足係從未被捕

都要有機制收佢地

幫推

真係寫落法例，暴動唔當罪名，咁政府就唔用暴動，就用兒童色情、強姦去入罪啦
鬼佬落到執行嘅部門，真係個個都審你係咪真係政治迫害咩

如果美國肯收BNO人，應該又多一堆人走

BNO人有英國
美國可以收其他人

浸浸講事實，佢哋講多做少，今日講十年後都重係「尋求共識」。

易請難送，啲非法移民入咗境就神仙啦。
共產黨就係有方法送啲間諜入去，做臭個名等民意反香港難民又好，分化香港難民同本地人都好。

所以真係矛盾

政治手段
一日未共識，即係仲有嘢需要我去做，下屆又要選返我繼續做

美國國務卿只有Pompeo

Pompeo

trump 鞭鳩 希拉里（民主黨）真係笑撚死

齋講冇行動

人靚心善

我寧願one off 乜都收，最緊要手足有得走
根本藍絲廢老果啲比佢地走到都不足為慮無乜作為

其實就算政客都係想收有資產嘅既得利益藍絲，多過破壞制度嘅抗爭者啦。

要不是大愛思潮興盛，公開反對移民同自由，係犯眾怒會失去選票。我覺得鬼佬政府真係唔會想收抗爭難民。

如果係左膠當道既美國，去唔去都罷啦

唔會信敗登

所以外國有D支持香港示威, 支持打擊中共既政客, 其實都唔係咁想美國收容香港人.

如果咁 只會中共間諜多過手足過去

佢係反對黨影子內閣成員
講乜都得
都要執政自由黨肯去做先得

咁如果香港鎖關，好多人被困再教育營，咁咪全部死晒？所以收係好過唔收

制裁埋你干預中國內政

一齊搶香港有錢移民

可以有咩反制措施？
唔承認美國護照？

咁你想佢做啲咩
做又屌唔做又屌

中共收買間諜可以多多方法，甚至直接收買美國白人做間諜都得，所以唔可以因為怕血簽而叫美國唔收香港人。救黃絲手足救得一個得一個

你實在睇少左美帝嘅偵查能力同情報網啦

加拿大其實最好，天氣夠凍班藍獅頂唔蒲，放佢哋去米國畀BLM往死裡打

成蟲同紅番區歧視、搶劫、BLM其實就係現實寫照

講左好多個月了

直接整死香港
制裁香港金融業
禁止使用美元買賣

英美澳加到到都有

寧願過英國

英國有BNO多一重先無咁多人去示威
如果美國一打開
乜撚野人都黎香港示威
到時飛機 坦克碌豬都有得睇

真係手足自然過到審查 有急切性又走得到 去外國唔會有問題
但中共可以印特區護照 又好積極去滲透
唔審查只會間諜入得一個得一個

我都支持放埋班普通藍絲走，最緊要帶埋d錢走
不分黃藍一齊淘空香港個資金底層，咁先係最有效攞共產黨嘅命

咪淨係好似1989後咁囉
香港人想要咩架到底

點解會咁嘅思維......
你香港人自己都無辦法100% screen到五毛藍絲間諜啦
外國人可以做嘅只會係收或者唔收

你倒返轉諗 ，外國乜都唔收搞到手足trap係香港比港共又告又鎖咁好有用？對港共支那有咩打擊？比手足多一條出路唔好咩

況且間諜支那一直都派緊去，唔會因為呢類人道visa 而唔派
亦都唔係阿豬阿狗係門口幫人代客泊車就做到間諜

走左批人 香港又換血，老美都係被動式 對中共都係好溫和

收香港人好過收南美賤民同nigger on 9都識揀

所以我支持收咗先再審查

Exactly, 走得一個得一個，最好帶埋錢走，抽乾香港嘅錢同人力資源，同離開港共、中共佔領範圍先有用

噏乜鳩
上次救港法案咪 Ted Cruz 1 個人反對其餘99位參議員，一早有共識但俾 Ted Cruz 一個破壞咗

你係咪ted cruz隻狗
整死香港無問題 你比我走咗先
走咗你搞咩都得

含侵力：拜登口交，我睇唔到。

香港仲有咩令你覺得comfort

啱呀

無錯

制度難完美，收咗先算

「應」，你講俾邊個聽？ 你有實權架，做啦

唔係「應」，係「將會」

左膠國 不了

你隻藍屍狗
陪香港一齊落地獄吧